export const aC1 = [
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 2019?",
      options: ["Qatar", "Jepang", "Iran", "Korea Selatan"],
      answer: "Qatar",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 2019?",
      options: ["Ali Mabkhout", "Sunil Chhetri", "Son Heung-min", "Almoez Ali"],
      answer: "Almoez Ali",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 2019?",
      options: ["Jepang", "Iran", "Korea Selatan", "UAE"],
      answer: "Jepang",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 2019?",
      options: ["Almoez Ali", "Son Heung-min", "Abdelkarim Hassan", "Akram Afif"],
      answer: "Almoez Ali",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 2015?",
      options: ["Australia", "Korea Selatan", "Jepang", "Iran"],
      answer: "Australia",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 2015?",
      options: ["Ahmed Khalil", "Son Heung-min", "Tim Cahill", "Keisuke Honda"],
      answer: "Ali Mabkhout",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 2015?",
      options: ["Korea Selatan", "Jepang", "Iran", "UAE"],
      answer: "Korea Selatan",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 2015?",
      options: ["Son Heung-min", "Tim Cahill", "Keisuke Honda", "Massimo Luongo"],
      answer: "Massimo Luongo",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 2011?",
      options: ["Jepang", "Australia", "Korea Selatan", "Iran"],
      answer: "Jepang",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 2011?",
      options: ["Koo Ja-cheol", "Keisuke Honda", "Shinji Kagawa", "Ismael Matar"],
      answer: "Koo Ja-cheol",
   },
];

export const aC2 = [
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 2011?",
      options: ["Australia", "Korea Selatan", "Iran", "UAE"],
      answer: "Australia",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 2011?",
      options: ["Keisuke Honda", "Koo Ja-cheol", "Shinji Kagawa", "Sami Al Jaber"],
      answer: "Keisuke Honda",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 2007?",
      options: ["Arab Saudi", "Korea Selatan", "Australia", "Iran"],
      answer: "Saudi Arabia",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 2004?",
      options: ["Ali Karimi", "Lee Chun-soo", "Ahn Jung-hwan", "Javad Nekounam"],
      answer: "Ali Karimi",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 2004?",
      options: ["Korea Selatan", "Arab Saudi", "Australia", "China"],
      answer: "China",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 2004?",
      options: ["Shunsuke Nakamura", "Ahn Jung-hwan", "Ali Karimi", "Hidetoshi Nakata"],
      answer: "Shunsuke Nakamura",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 2000?",
      options: ["Jepang", "Korea Selatan", "Arab Saudi", "Iran"],
      answer: "Jepang",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 2000?",
      options: ["Ali Daei", "Hidetoshi Nakata", "Naohiro Takahara", "Adnan Al Talyani"],
      answer: "Ali Daei",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang mendapatkan penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 2000?",
      options: ["Ali Daei", "Hidetoshi Nakata", "Naohiro Takahara", "Adnan Al Talyani"],
      answer: "Naohiro Takahara",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 1996?",
      options: ["Sami Al Jaber", "Hidetoshi Nakata", "Ali Daei", "Kiatisuk Senamuang"],
      answer: "Kiatisuk Senamuang",
   },
];

export const aC3 = [
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 1996?",
      options: ["Korea Selatan", "Jepang", "Iran", "China"],
      answer: "Uni Emirat Arab",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 1996?",
      options: ["Sami Al Jaber", "Hidetoshi Nakata", "Ali Daei", "Kiatisuk Senamuang"],
      answer: "Sami Al Jaber",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 1992?",
      options: ["Jepang", "Korea Selatan", "Saudi Arabia", "China"],
      answer: "Jepang",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 1992?",
      options: ["Saeed Al-Owairan", "Khodadad Azizi", "Kiatisuk Senamuang", "Yasser Al-Qahtani"],
      answer: "Khodadad Azizi",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 1992?",
      options: ["Korea Selatan", "Saudi Arabia", "Uni Emirat Arab", "China"],
      answer: "Arab Saudi",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 1992?",
      options: ["Saeed Al-Owairan", "Khodadad Azizi", "Kiatisuk Senamuang", "Yasser Al-Qahtani"],
      answer: "Kiatisuk Senamuang",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 1988?",
      options: ["Korea Selatan", "Arab Saudi", "Iran", "China"],
      answer: "Arab Saudi",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 1988?",
      options: ["Cha Bum-kun", "Nasser Al Johar", "Ahmed Radhi", "Adnan Al Talyani"],
      answer: "Adnan Al Talyani",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 1988?",
      options: ["Korea Selatan", "Iran", "Uni Emirat Arab", "China"],
      answer: "Cina",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 1988?",
      options: ["Cha Bum-kun", "Nasser Al Johar", "Ahmed Radhi", "Adnan Al Talyani"],
      answer: "Adnan Al Talyani",
   },
];

export const aC4 = [
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 1984?",
      options: ["Korea Selatan", "Kuwait", "Arab Saudi", "China"],
      answer: "Arab Saudi",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 1984?",
      options: ["Nasser Al Johar", "Younis Mahmoud", "Fathi Kameel", "Rabee Zayed"],
      answer: "Nasser Al Johar",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 1984?",
      options: ["Korea Selatan", "Kuwait", "Iran", "China"],
      answer: "Tiongkok",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 1980?",
      options: ["Kuwait", "Arab Saudi", "Iran", "Korea Selatan"],
      answer: "Kuwait",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 1980?",
      options: ["Korea Selatan", "Arab Saudi", "Iran", "Kuwait"],
      answer: "Korea Selatan",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 1980?",
      options: ["Younis Mahmoud", "Fathi Kameel", "Nasser Al Johar", "Fahad Al Ebrahim"],
      answer: "Fahad Al Ebrahim",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 1976?",
      options: ["Iran", "Kuwait", "Arab Saudi", "China"],
      answer: "Iran",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 1976?",
      options: ["Ali Parvin", "Hassan Rowshan", "Mehrdad Minavand", "Homayoun Behzadi"],
      answer: "Ali Parvin",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 1976?",
      options: ["Kuwait", "Arab Saudi", "China", "Korea Selatan"],
      answer: "Arab Saudi",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 1976?",
      options: ["Ali Parvin", "Hassan Rowshan", "Mehrdad Minavand", "Homayoun Behzadi"],
      answer: "Ali Parvin",
   },
];

export const aC5 = [
   {
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 1972?",
      options: ["Iran", "Kuwait", "Arab Saudi", "Korea Selatan"],
      answer: "Iran",
   },
   {
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 1972?",
      options: ["Hossein Kalani", "Ali Parvin", "Iraj Danaeifard", "Hamid Alidoosti"],
      answer: "Hossein Kalani",
   },
   {
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 1972?",
      options: ["Kuwait", "Arab Saudi", "China", "Korea Selatan"],
      answer: "Arab Saudi",
   },
   {
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 1972?",
      options: ["Hossein Kalani", "Ali Parvin", "Iraj Danaeifard", "Hamid Alidoosti"],
      answer: "Hossein Kalani",
   },
   {
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 1968?",
      options: ["Iran", "Birma", "Korea Selatan", "Israel"],
      answer: "Iran",
   },
   {
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 1968?",
      options: ["Ali Jabbari", "Hossein Kalani", "Ali Parvin", "Iraj Danaeifard"],
      answer: "Hossein Kalani",
   },
   {
      question: "Negara mana yang menjadi runner-up Piala Asia AFC 1968?",
      options: ["Birma", "Korea Selatan", "Israel", "Malaysia"],
      answer: "Korea Selatan",
   },
   {
      question: "Siapa pemain yang menjadi penghargaan Pemain Terbaik (Player of the Tournament) di Piala Asia AFC 1968?",
      options: ["Ali Jabbari", "Hossein Kalani", "Ali Parvin", "Iraj Danaeifard"],
      answer: "Ali Jabbari",
   },
   {
      question: "Negara mana yang menjadi juara Piala Asia AFC 1964?",
      options: ["Israel", "Korea Selatan", "Hong Kong", "India"],
      answer: "Israel",
   },
   {
      question: "Siapa pemain yang menjadi pencetak gol terbanyak di Piala Asia AFC 1964?",
      options: ["Mordechai Spiegler", "Ali Jabbari", "Ali Parvin", "Iraj Danaeifard"],
      answer: "Mordechai Spiegler",
   },
];
